9up下ok?

我想像唔到日後點樣過

No

其實香港真係少靚仔

quote llm

但柒頭都很小

個個對靚既定義唔同

大把啦

我只係想正正常常 但都唔得

只小我唔係

好耐冇見

咁咪俾心機讀書揾錢

接受現實啦

扯左

agger

升中四了，還未試過拍拖，但毒男說：「不緊要，依家努力讀書考好會考，第時有錢你荒（慌）無女？」

結果，毒男克服了一個又一個的考試，升上大學；影畢業相時，發覺好多人都一雙一對，原來大學係撮合情侶既好地方。毒男依然一個，但他說：「不緊要，即將係我踏入社會大展拳腳既時候，亦係我幸福生活既開始！」

毒男努力工作，三年，五年，七年過去了，依然單身。但他終於達成了心願，成為高收入人仕 － 月薪達二萬零五百蚊。

毒男年過三十，開始疑惑：「點解我已經係成功人仕，但仲係無女？」更令他驚訝的是，公司不少女同事都同MK型男拍拖結婚，但那些男人可不是事業型喎，例如，Dorothy既男朋友只係中五畢業既Sales，月薪只有一萬八千蚊，比自己足足少了二千多元！點解？唔係努力讀書成為有錢人就有女既咩？

不知不覺毒男到了中年，身邊已無什麼朋友，自己渡過一個又一個既聖誕節及情人節。

毒男年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「自己曾得過什麼？女人的身體是怎麼樣的？和女朋友係海邊共渡平安夜既滋味係點架？高登人不是經常留帖話：『後生時唔好浪費時間，第時有錢你荒無女咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

接受唔到

屌啲人以為我痴線我笑到仆街

你真係痴線

No trust

毒還毒 總會有一日遇到啱既另一半
最緊要唔好心地差

有吳肇軒一半已經安慰

但事實來

快手溝返件

溝到我唔溝咩 唔通溝個豬扒返來咩

連女都約唔到出去 仲想諗住溝女 我太天真

大家好耐無見

又爆

過左隔離喳嘛

如果月入係20萬唔係2萬，真係驚無女咩
得個2萬月入何來高收入

所以你要諗吓人
人地唔鐘意你成件事係好正常冇得好怨
你都接受唔到豬排
但係你追緊女神嗰陣又想佢接受你個柒頭喎
之後嗰d自己諗啦
大個仔喇

lm

海哥你好

終於肯變色

咁d女係貪你d錢姐 咁不如叫雞

佢唔係女神

好可愛

叫哥哥

真心個句
女真係比男人無咁著重樣
但講心，你係未真係成熟穩重可以畀人地依靠先？

揀三揀四

唔係

咁到時你有200k一個月
有女追住你碌撚含
你係咪會拒絕先

講事實 對住咁7既女 咁點解唔打飛機算

對你嚟講佢咪女神

係 最撚憎貪錢雞

咁d女咪又係咁諗
就算要揀柒頭點解唔揀有錢

咁你鐘意緊條女因為錢鐘意你呢

薯仔

我都係揀定岩日子算

no

好老實
唔係話錢大曬定乜嘢
但係有錢可以做既嘢多太多
佢見識既嘢都多好多
至少佢可以畀到安穩既生活
但月入2萬頭頂多未夠條毒撚係屋企打下飛機得閒去下日本
唔好話有無錢
有無上進心？有無夢想？有無想改善自己既生活水平等等
講咁多，唔係話乜嘢，只係想講
有時間不如諗下自己差d乜嘢，慢慢去改

樣子改變唔到

連fd子都話 望下你個樣 心已淡

貪得無厭

啱呀 可依靠比任何任何野重要

同佢講都蹝氣

豬扒都係肉

對方： 講事實 對住咁7既仔 咁點解要拍拖

咪咁啦
中學生嚟姐

Long time no see la ching

Yesss

小心講嘢呀你

講完都係loop返自己樣衰

所以都係放棄算 多謝咁多位巴打倍我呻

我知我係金鐘仔

冇影射任何人

hi

唔好放棄治療牙

食飽沒

咪考慮吓人地建議
柒你就梗㗎喇
咁咪叫你係其他位增值吓自己
同埋諗吓退而求其次
唔好覺得人地唔接受你就係錯

冇話你有影射人

放過小弟

中學雞咩都講樣架啦 貪你有內心夠好托咩

快食

嗱
你又先入為主覺得人地因為你柒唔識欣賞你
首先唔好覺得自己除咗樣就係好好先
毒撚最忌有自信
跟住你都識講中學係咁
咁你咪增值吓升咗上u先囉

姐姐

wow
同skd食完晚餐？

中學雞已經冇咁講樣
大家都著校服,日日困獸鬥,仲有日久生情
出到黎件衫巢少少都唔想理你了

你爆post速度太快，追唔切

Bye

都唔係好快姐

快過我

我都幾肯定唔係講樣，可能樣係虛榮心係佔一部份
但我幾肯定中學嚟講，女都係成熟過d仔
無人知你個樣點，一係你貼上嚟，可能大家都覺得講錯嘢，我唔知啦
不過好老實，最介意你個樣既只係你咋，面對下現實啦

正評

好啱呀

多謝

我都係yr2先開始識識地著衫
到依家先有自己Style

唔記得講 我164

毛都未出齊

咩身高都可以溝到女

屈g

無得再高啦 清

啱呀 有自信既男人最吸引

王祖藍都得啦，驚西

咪傻

屌你又水鳩人

人哋就人生勝利組 我就人生失敗組

過咗20仲有無機？
覺得自己越嚟越矮

唔好對佢二次傷害ok?

你覺得係既話，就係
無人話你唔得，係你自己話你自己唔得

佢好容易受傷
你米9佢米6

咩戲對白

我高度無咩所謂 比人笑左4年

G chi

我173但著鞋有180啲人都睇唔出

7cm
我係科學館度 應該唔會有錯掛

咁高

唔係香港買 佢個設計係入面有埋鞋墊 好唔明顯

高啲個頭左都冇人見到

望你對眼好辛苦

塌咗

打籃球?

唔係喎

見識少真係唔知

皮寶20分鐘後打機？

nba個堆真係報著鞋個高度

熊仔頭

著左高踭鞋之後1米85

高過185了

不嬲唔著鞋度高

其dee

淨係留意皮dee again

岩岩放工喳毛爺

fuck

照住我ok？

好後生

玩玩具玩到上撚哂腦

藍波撚

後生

想食m記

我地踢英超既唔報假

食囉

去買

你自己自high先

Fatfat

行緊

訓了
聽日仲要補習

等等先
10點半啊

唔好啦，都唔好食
話說你最後有無去牛角？

無

脆弱雞翼

係小妹

又一男神

新出個隻香烤雞翼簡直垃圾

識食

佢user name係吳夏榮男朋友喎
原來高佬睇野有問題
係咪對眼生左喺頭頂

請埋我食

做咩無啦啦罵交...

問你覺得自已柒唔柒呀
無人想知你溝唔溝到女屌過幾多閪
淨係知你好撚on9
咁大個人仲咁撚幼稚咁多幻想

口裏說不

得啦叻啦
咁你幾時去打nba呀咁撚多嗲

得你可以同男神食

不要問 只要吃花生

除咗識拎自己同nba球星比你仲識做乜

好呀 我食埋雪糕先

食月餅 屋企啲月餅多到可以食一個星期

已經食晒
四黃

要有返咁上下質素先可以同佢食

所以你係完全講唔撚出有咩着數
哩到所有人都睇住你條柒頭望住自己有187係到打飛機
唉sor
187係計埋你對鞋

我已經瘋狂拎返學校派都仲有好多

嘩屌哩個曲線

又唔見你派俾我

同意乎？

完全唔同意

四黃好正
不過好肥

來山上自取

抵你比人屌

月餅係肥架啦

啲學生心諗 屋企又食 返學又食

我得一對眼喳 照唔到咁多人
我都係跟樓主架喳

已經買左
仲未去啊

Try黑椒bell

細佬我今年中一

排隊等樓主照

睇吓邊個屌邊個

奶皇還好

唔怪得咁on9

得脆弱雞翼抵屌

奶皇咪一樣

仲係到單單打打
肯講有咩着數未呀
等到我瞓覺喇

對牛敏感

巧貴

易入口啲

Ching一定好正

肚子卻很誠實

流沙奶皇好反智
要放落雪櫃雪 食之前要叮返熱佢

買左飛入場 唔好令我失望

要放落雪櫃架咩

撐 條撚樣完全駁唔到

係 所以向緊你地學嘢

不要j我

唔返架咩
我屋企人聽人講話要既

勁撚多蛋黃
利申 整過

日日都想J糖姐

咁介紹第二個嚟j下

真

小妹

收唔到錢嘅

想識

洗撚 要叮就真嘅

落毒？

有無好戲介紹？

想睇

pmed

THE NUN

j女神葉

其實你知唔知你咁樣真係好好柒
叫你講一個都講唔到出
除咗用嚟俾你打飛機我都想知187三個字有乜柒用

你唔係對奶好敏感咩

介紹

女神葉

睇咗詭修女同onJ特務

岩牙

Lm

贏左先有錢

真是荒謬把自己看得那麼高

我都睇左onj

詭修女好無睇 啲人話好正

Who

Dllm仲話生得矮

你懂的

恐怖片我不行啊

知你唔高啦

唔知你想講咩

你

女神葉太神聖 唔J得

射咗唔少落去

我新人..

完全封鎖佢啦

hi there

識d嘢

OnJ人地話一般

咩先提到神

真係對牛敏感

但係佢日日都幫我

克服佢

咁你咪好着數

一定好正

我講緊你對奶敏感

認錯人 果個我黎

you

我愛你

係
冇187真係唔敢出街

加廿雞就有4隻可以屌

咪就係肥葉

冇著數嘅野我唔做

me2！！！

指定動作
起個靚底先

點會認錯 一個咁正 一個咁柒

飲奶好易生暗瘡

喱返埋係屋企啦

真點player

都真 日日照鏡都嚇到醒咗

企開啲啦屌你老母

咁又係 小妹正咁多

屌
我有鍵盤

太多人j

手指咬出唔咬入

幼教miss

真喎

幾時一齊落club呃蝦條？

呃薯條得唔得

賤種泡狗

佢個冰火三層腩唔係講笑
試過番唔到轉頭

我請你食一條啦

呃你蝦條ok??

先得一條？

我屌你老母

你猜兩條?

咁你要幾多條啊？

yes
當你係咩

咁你都呃得落

想試

起哄啦

一打ok?

一口價
半包

可以

猜開十條

好臭都係一塊肉姐

幾時請

飢不擇食

Me fatfat
都食唔到咁多

打錯字姐

餓咗廿年係咁上吓

你琴日唔係咁講

Now

等左就20分鐘都未有

金鐘m記？

比我食曬

廿年咁大把

Yesyes 相入面左手面第3個是我

佢點講

M記

屌 悶

原來係你！！

應該漏左

幫我

實記得啦

肥仔唔餓得

有了

。。。 你仲記得

唔係唔記得啊？

肥過你

嘩 講到出口了

你幾把炮呀

關你咩事

唔信

唔緊要啦 你成日都唔信我㗎啦

記得幾時同意你咪得

又做乜鳩

唔記得了

點會唔記得

但係你都唔記得

我都想知

台柱

我記得咖

+1

扮

糖兄

女神

好啦 其實我真係唔記得

咁你肯講沒

做what

女神葉！！！

你？

！ ！ ！

大波糖

自己打好過

想jump

why啊

我信咖 係今次唔信炸

笑9完我ipad未

肯認咪好囉 收返12條薯條

係你

佢外協撚

清識d嘢

me join

信埋今次

屌返你老母

我冇資格入會

原來誠實係冇好處

你大波波

你夠笑9我柒

要做個誠實嘅小朋友

大家相親相愛

真！！！！！駁唔刀

咁你可以信足一世

都冇薯條食

你收皮 咁撚女神都話柒

哭咗

Carry我未

Ok

屌你老母

等緊你ON

冇女朋友

me too

好迷惘 18歲人 好似友情愛情學業都有問題咁
點解人地生活可以咁多姿多彩過得咁開心

剛食完

知道

女姐

搶我薯條食

你睇人好 人睇你好咖炸

留返12條比我

Carry me

你講緊你信我？

其實18歲都算係人生交叉點

食曬
蜜糖粉正

望到中同入左u之後日日玩 ulife hall life日日都好充實

咩粉

我都冇女朋友

以為你話你信埋我今次

紫菜正d

好多抉擇 好多時做完決定之後自己又後悔

嬲了

龍蝦 唔好食嘅

我叫你信埋我今次

人生就係充滿後悔

play connect four

我信我對眼

有冇試明太子？

咪癲啦

多謝你身先士卒

平平淡淡日日亦都慣 想花心思於每一餐

琴日你輸咗唔玩

你都冇見過我

不用謝

你呢刻冇唔代表將來都冇

你又知

今日早左收 好快就已經搞掂哂

蜜糖最正
唔食其他
之前隻四川粉伏到啊

約我

我又玩

恭喜你

你好似日日都返工咁

係都約我先啦

我都係啊

year1都咁 之後仲有咩希望

我無野唔知

可以睇得咁開就好了

夠曬主動
加油

皮寶皮寶

紫菜都okay的

唔夠佢嚟

最緊要知道自己想點姐 唔一定人哋有你都要有

前路滿希望

無謂日日夜夜感嘆 幾多哀傷暫時忘了吧

Hello

oppa

唔講啦

放假未

Hi

Hola

發覺你好中意搶食

你忙住牛女緊係講唔到

番pt好好玩

西班牙文

忙住j你

做緊咩

絲打們太有吸引力

皮皮

上緊連登

咩pt
而家搵緊工

牙no蝦

型?

係咪搶返嚟嘅嘢特別和味

象象

威

沒了？

做得開心未做落去囉
唔開心未走囉

仲可以有啲咩

冇我份

Me ah 摩 象姐， e do?

食野

你又識

食完好耐

Eating

文仔嬲豬嗎？

其實我自己唔係好中意一大班人一齊飲飲食食玩果種氣氛
但係發現身邊個個都係咁嘅時候先懷疑係咪自己太怪太邊緣先會咁諗

再食

沒了

好野好野

生氣氣了

我唔係你

答非所問

我岩岩都食左貓屎

認真勁複雜

今次讓比你唔搶啦

我都唔鐘意一大班人

你比我？

收貴啲

氹番

等緊

我會

法國你成日針對我

咁得啦 自己舒服就得

屌你老毛！！！！！！！！

懷疑你有被害妄想症

唔係叫你

唉

氹完啦
你仲企係薯做咩？

Nono na

你可愛

懷疑你淨係識恰我

等緊你有下一步

朋友教咗我兩句

海哥哥

希望遲下可以係u識到交到心嘅朋友

收咗幾錢

我教夠你三句

乜樣

一世餃子卡

好

似你咁cheap咩

可能聽日就溝到呢你

快

依家教

好過你pay money

屌你老毛八哥b

嘻嘻 可以餵飽你

唔洗pay都有人讚

啲餃子好甜

皮dee

新乜人

又為左我嘈起上黎

唔想教埋其他人

人唔笑

推到有圖

咁舊人

冇啦

大愛點

佢聊我先

我自私jj

again 覆桌！！！

冇人要你笑

OK留TG加你入谷

要改！

日日餵你食

廢事你又賴數

S

好難唔笑

令兩位巴絲為左我而嘈
我真係罪過

ME NEVER

真是荒謬

咪癲啦on9

哈哈哈

依家莊狼 先
？

唔關你事

連你自己都笑又係咩玩法

唔關

唔啦 全部都唔識

笑笑笑 打柒你啊啦

Help me

吹咩？

我好憎果幾個都走左 好開心 下個到你

好驚啊
轉心打你個野戰啦

突然想玩 有無人想玩狼人

How to help uuu

可以啊

Me ok

邀我

入谷不了

你諗

好想玩過

我要！！！！！！

Tg有得玩

你中意點咪點

之前同同學玩過

你地係點玩

唔使的 有tg就得！

佢想抄你牌

岩

加我

TG谷

ok

咁pm同我手把手玩

快啦

問消失gor

但得4個人 唔夠

有冇人打機呀

Sorry lo

小妹教我玩

想玩

變態小妹

老司機

5個就得

Noneed

你唔會想知

身邊冇女

Play what

想玩狼人留TG 我開谷

交友apps

第五人格

勁到

嬲了？

我同唔同佢地玩狼人

可以嘅

一齊玩狼人啦！！

aw22018

想玩好耐
web版成日唔夠人

打埋先 玩緊

痴線 有乜好嬲

開開開

Added

好啦 玩埋依場先
用tg玩？

屌你尋寶啊

你仆街了
激嬲餃姐

Come, find me

@greeeenboys

Yesyes !!!!

sonaidn

柯南

我轉心射個三分球

no la

請我食飯

玩住等我 但我好廢

問我做咩

瞓醒未啊清

PMED

多謝Bb

等咗幾耐

你大師兄

激嬲餃餃
想4嗎？

琴日先番一日
聽日都要

晏啲ok?

順豐到付啦屌

好 約你

隔住個moon易玩過現實

無人問我

唔係讀緊書咩
成日返工唔攰?

不了

約你地

佢地怕醜

？？？

唔夠人玩啊 狼人

餃餃兵團團長黎啦

可

你唔應我= =lll

你留左tg先 add你入狼人谷

留電話
call你

葉寶玩唔玩 我冇整id

Tg???

skd1111

讀完喇

Tgt laaa

我都想玩狼人

Tgg??

Pm u

成日以為你仲讀緊書

渣ga

我都無id

嬲啦又賣

我有個兵團

幫下人啦你

真心驚

整囉

有錢人

好！

因為你冇我心

堅系笑話

@no9up

成功人士

我係團長

一直都有

Me真毒毒

比曬機會你又唔要

夠人未
多人先好玩

毒撚係咁

弱弱一問 點開tg group

得你一個炸

Id: no9up

鍾哥哥

呢個 10分啊
話開谷但唔識開

右上角

我有google架

唔好咁得意得唔得

連我係邊個都唔記得

Contact果度？

就訓著啦

我想問下點樣download TG？依家莊

不嬲銘記於心

賣萌

想問下點開電話

New group
Find user Id add人

玩唔玩LOL？

萌到你嗎？

一定要知嫁咩
咁都要派膠比人

右上角禁入去
New group就係喇喎

!!!!!!!! 試下先
因為無access contact
所以無個new group撳

請包容社會上不同的人士

晏啲

Ok我收皮算

要我幫你嗎？

一早要了

皮寶開啦

唔洗

日⼁乛⼀⼀[img]
Why can't

ok啦
加人

Um...咁你再試下

做咩加唔到我

皮寶開了 感謝皮寶

玩嘅自己黎

55

點解你唔得
皮寶幫你啦

joined

冇野了
我地唔岩青奴

我邊個都search唔到

淨係add到skd1111

得6個

夠啦

成個世界清靜哂

喂

Play?

Play??

多人先好玩

唔啦
做緊尖

返來了

睇住你地玩會開心過自己玩埋一份咖

Welcome

屌你老毛

清識少少嘢

又咩事牙

快 我要八哥b

Ching chuen

至少還有你

沒有過去 怎麼會傷心

你邀你啲fd子咪得

mo 女

幾時開班教我

我夠冇

u have ex

So what

me a0 u a1

d4mk挽緊狼

me 1 u 0

你唔入去又點知啊ching

含我

Gaylo

Real

講到你唔係

屌你地真係排
閃先

推

一齊玩啦

有圖有真相

加我做admin就考慮下

毛哥

who are you

樓主屎fu

消失哥都敢屌

有得觀戰架咩？

我加你做admin

你老豆

快啦 得把口

屌你老豆p90

皮皮開的

play
點解你又有第二個TG

唔見電話

抵啦報應

死寂

知咩事啦

有你

一陣開驚就會唔見人

知咩事

唔中意爆人大獲的

你撳條link join！！！

I can't handle it

咪叫咗你唔好再諗
唔好做到咁肉酸啦

唔好

比返啲尊嚴自己

有架 都可以一齊玩

@@

@@玩狼？

真死寂

唔洗溝女咩

@@玩board game?

真
知你會去而唔去 都仲要痴埋人地度
唔係唔識溝女咁簡單 係唔識做人

巴打我對住你扯左

我轉gay好嗎

射得未 咁慢

好啊

乜牙

好亂

#^

若要人不知 唔好咁低b
有無聽過？
知就知啦 洗撚理點解知咩

全男班我係女都唔去啦

摺埋先 sorry

乜

唔洗sorry 好小事

咪姐係有人同佢講囉唉

俾人溶左都唔知咩事

人呢？
陪我玩

Hereee

你老喇 同你有好大條gap

你就老

我好肚餓

約我同你食宵

食自己啦你

點啊 我知你同我同年啦

唔喎

搵我囉

唉 7頭真係唔係學人溝女

我冇肉 唔飽肚

因為我唔係紅絲?

拿 我男女平等咖

薯仔得唔得?

係咩
你點知

.....我發現我喺呢度真是好撚老。

我有
食我

聽住先啦

幾碎

Up你老朋友相聚在一起嗎

屌你仲係到呃鳩自己
留班4年你個腦都停咗4年
就係唔想俾機會你鐘意佢咪唔出
唔知你兜乜春
講極都唔化
係要人講到咁難聽

你幾月

變藍了
感覺不愛了

how old are you

我講野係比較直接既

6

點會

4月

21

又想屈我

30

咪話左摺埋

哥哥

你紅咪又係冇愛過你

其實大家都婉轉左好耐

同年？

有d嘢唔使特登講

死老野

older than you

死cheap精

泡哥

看著我不妨濛一點

call me 姐姐

姐係幾歲

唔準你咁講

97

有名你叫

我經歷過所以明
哩d唔屌唔得

大我2個月

同喎！！！

Sorly激動咗

咁撚多97撚

叫姐姐啦
快

咁我都好過啲

我都係

屌你咁直接

like me

象妹

同年都算同輩

細個係好難識既咁
有人屌其實係一種幸福

圍爐 快

大你1日都算姐姐

屌你

做咩

你幾月？

我一定最細

1月

總之大過你

y?

But I won't call u 哥哥！！！

爆了

個個都97

踢爆me u badbad

無事無事